【英國檔案解密】鄧小平：殺200人保20年穩定

係時候還

林鄭/習種：殺100萬人保？日穩定？

賺左十年

係時候連本帶利還

真正愛國，係唔會殺自己國民

江山不改，本性難移

有人似乎忍不住又手癢了

殺一個人我保證機場地鐵馬路以後都唔洗用